physical/ Goji sales 請出招

1年 All club

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

Tui

tg

Tui tui tui

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

the land of the free and the home of the brave

推

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

出招啦 幾位巴都搭單問緊！

舊客續會有乜plan

同求 舊客p記 / goji

同求 all club

推 Goji all club

Thanks!

The cost of a tub of whey protein has edged down from four hundred to three hundred and fifty dollars while the cost of a tube of soy protein has edged higher by five dollars. The cost of a tub of casein protein has edged up from four hundred and fifty dollars to four hundred and eighty dollars whereas that of a tub of milk protein has edged lower by six dollars.

同問 新客黎